日本自民黨議員慨捐支那 每個議員5000日圓

自民黨幹事長二階俊博表示，當然要對友好關係的鄰國提供支持，五千日圓將統一從議員交給黨團的年費中撥出

施捨乞丐

扮晒好咁捐錢
但係一個人先5000 yen
自民黨參眾兩院加埋都唔夠400席
捐得嗰200萬yen
平均每個支那確診者分到...3蚊人民幣

識玩

擺明撚狗

高級撚狗

唔知中共會唔會收 華大媽又會點評論呢

林鄭都 $500 啦

$5000 yan 得三百幾咋

掟口錢

少撚過帛金
仲要係黨團年費度撥捐
姐係其實冇捐過
btw日本人俾帛金俾幾多錢？

馬雲一個都捐到十億啦

去日本買野 5000yen有得免稅

102蚊

記得最後加1yen

仲要係理論上, 實施上係3 yen都冇

仆你個街，咁都諗到

帛金??

5000 yen
去居酒屋都埋唔到自己果份

5000大數目黎架
5000日圓夠我食松屋食到好飽

留言啲日本人屌晒鬼, 3蚊都唔想益支那人

5000 yen真係唔識玩
4999 先o岩數

好波

每人3舊，

真識玩

5001

怕左你

好有心

以為睇錯5000yen

5000 Yen 可以買到一盒炒價口罩

支那領導多撚謝哂啦
又發發

嘩，支那今次發達了

俾中囯梗係雙數

笑到仆街
中共俾人禁住撚狗

代支那講聲多謝哂

屌你老母係日本食餐貴啲都唔止5000yen

佢地議員飲杯酒都無JOR

屋企儲埋啲一円無用
一次送出

大生意

食到你死都得
一餐最多咪6-700

呢個屈機

林奠： 500蚊

毅進星 100

日本島國冇你中國咁有錢
嫌少就唔好要囉

柒婆俾乞衣都500港紙即係大約7000yen
支那=乞衣都不如